支爆未？中國貿易順差8933.6億元，擴大45%。

侵又話打壓大陸
依家順差仲拉大左
又話美國人唔買大陸貨轉買東南亞
點解會順差擴大左
尋晚行完，今朝睇到呢d，好灰

呢個數
應該係包括左好多人
怕會加關稅 所以大手入貨
一日25%未實行/取消
預計個貿易順差都會keep住高位

頭半年全世界瘋狂掃貨
而家搬緊廠
唔洗急 快了

係咁筍中國自己出左手加自己關稅先啦

讓子彈飛

進口弱, 萎縮性順差嚟, 唔係好事

其實係美帝拎起石頭砸自己的腳，勵害了，中的国。